# PythonPatriotic

## 01_KtoTyJestes.py

python3 KtoTyJestes.py

* Wprowadzanie i wyprowadzanie danych: instrukcje input i print
* Wpisywanie wartości do zmiennych
* Instrukcja warunkowa if-else
* Porównywane wartości
